你們別信父母，要感恩共產黨

如果我地唔做黃絲做紅衛兵
父母會有咩下場

我淨係知道爹親娘親都不及老主度親

屌 睇來陪電話要被批逗了

【老師稱雷鋒為救人而死 家長質疑教錯歷史】 【班主任：你們別信父母，要感恩共產黨】
【雷鋒精神】班主任在課堂上教學生，「你們不要相信你們的父母，爸爸媽媽是騙你們的，你們要感恩共產黨。」

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

如果我地唔做黃絲做紅衛兵
父母會有咩下場

可以同藍屍父母洗腦
好在我哋做黃絲 反共
唔係做紅衛兵 奶共

依家改習主席
日日批鬥老豆老母

鬥紅

已改

林鄭媽媽/民賤聯/甴近平
邊個係藍屍死穴

改變藍屍 由紅過佢開始

尋秦記首歌？

即刻睇下父母夠唔夠忠誠